一人一件美國民主黨將會做既野

吊銷侵既維權律師既律師資格

理由：「多次發表不當言論」「嚴重損害律師行業形象，造成惡劣影響」「尋釁滋事」

禁止侵侵買火車票飛機票
理由: 信用評級過低

槍管 等你連反抗武器都冇
網管 禁止/限制所有右翼資訊
最高法院改革 大法官9變13
解除對中國制裁
全國統一用dominion投票機

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

呢個就係連登同袁弓夷瘋狂吹捧嘅侵粉律師？

Lin Wood： 川普未認輸，叛徒名單已確定快將大抓捕

Dominion 可能做到上市
CEO獲頒勳章

永遠都係民主黨總統

極權化的美國會暴走
中共死得

希望

咁其實而家中國排洋文化好勁
甩開美國制度想自立做霸主意圖明顯

貪錢極都唔代表權力會放下
有權力d錢先會自動埋身

而家既支那同奧馬年代分別
就係紅二代渣旗唔係讀過書既文官
家下廢左帝支共都唔會亂
本黎文官為主共青團仲健在
安排胡春華歸位回到胡溫年代就啱民主黨口味

咁共產黨仲長命過now

fd過打band
得閒交流下打仔心得
交換下dominion 健康碼 人面種族識別呢D管治神器

Facebook可能同阿里爸爸合作發展人面識別
打擊極端主義分子
審查極端恐怖主義思想

trump有精神病